msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: naps2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-19 21:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-27 05:04\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: naps2\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 531762\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: templates.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 75\n"

#: SettingsResources.resx$Dpi_100$Message
msgid "100 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$Dpi_1200$Message
msgid "1200 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$Dpi_150$Message
msgid "150 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$Dpi_200$Message
msgid "200 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$BitDepth_24Color$Message
msgid "24-bit Color"
msgstr "24-位色"

#: SettingsResources.resx$Dpi_300$Message
msgid "300 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$Dpi_400$Message
msgid "400 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$Dpi_600$Message
msgid "600 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$Dpi_800$Message
msgid "800 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSize_A3$Message
msgid "A3 (297x420 mm)"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSize_A4$Message
msgid "A4 (210x297 mm)"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSize_A5$Message
msgid "A5 (148x210 mm)"
msgstr ""

#: FAbout.resx$$this.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsAbout.Text$Message
msgid "About"
msgstr "关于"

#: FScanProgress.resx$$this.Text$Message
#: MiscResources.resx$AcquiringData$Message
msgid "Acquiring data"
msgstr "正在获取数据"

#: FEditProfile.resx$btnAdvanced.Text$Message
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: FAdvancedScanSettings.resx$$this.Text$Message
msgid "Advanced Profile Settings"
msgstr "高级配置文件设置"

#: FDesktop.resx$tsEmailPDFAll.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsReverseAll.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsSaveImagesAll.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsSavePDFAll.Text$Message
#: MiscResources.resx$AllCount$Message
msgid "All ({0})"
msgstr "全部 ({0})"

#: MiscResources.resx$FileTypeAllFiles$Message
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: FPdfSettings.resx$clbPerms.Items6$Message
msgid "Allow Annotations"
msgstr "允许注释"

#: FPdfSettings.resx$clbPerms.Items4$Message
msgid "Allow Content Copying"
msgstr "允许复制内容"

#: FPdfSettings.resx$clbPerms.Items5$Message
msgid "Allow Content Copying for Accessibility"
msgstr "允许其他工具复制内容"

#: FPdfSettings.resx$clbPerms.Items3$Message
msgid "Allow Document Assembly"
msgstr "允许组合文件"

#: FPdfSettings.resx$clbPerms.Items2$Message
msgid "Allow Document Modification"
msgstr "允许修改文件"

#: FPdfSettings.resx$clbPerms.Items7$Message
msgid "Allow Form Filling"
msgstr "允许填写表单"

#: FPdfSettings.resx$clbPerms.Items1$Message
msgid "Allow Full Quality Printing"
msgstr "允许全品质打印"

#: FPdfSettings.resx$clbPerms.Items$Message
msgid "Allow Printing"
msgstr "允许打印"

#: FDesktop.resx$tsAltDeinterleave.Text$Message
msgid "Alternate Deinterleave"
msgstr "奇偶页分别排列（偶数页逆序）"

#: FDesktop.resx$tsAltInterleave.Text$Message
msgid "Alternate Interleave"
msgstr "取消奇偶页分别排列（偶数页逆序）"

#: SettingsResources.resx$TwainImpl_MemXfer$Message
msgid "Alternative Transfer"
msgstr "替代传输"

#: MiscResources.resx$PdfImportComponentNeeded$Message
msgid "An additional component is needed to import this PDF file. Would you like to download it now?"
msgstr "需要额外的组件来导入这个 PDF 文件，您想要现在开始下载吗？"

#: MiscResources.resx$UpdateError$Message
msgid "An error occured when trying to install the update"
msgstr "尝试安装更新时发生错误"

#: MiscResources.resx$AuthError$Message
msgid "An error occurred when trying to authorize"
msgstr "尝试授权时发生错误"

#: MiscResources.resx$AutoSaveError$Message
msgid "An error occurred when trying to auto save"
msgstr "尝试自动保存时发生错误"

#: MiscResources.resx$ErrorSaving$Message
msgid "An error occurred when trying to save the file"
msgstr "尝试存储文件时发生错误"

#: MiscResources.resx$ErrorEmailing$Message
msgid "An error occurred when trying to send the email"
msgstr "尝试发送此邮件时发生错误"

#: MiscResources.resx$EmailError$Message
msgid "An error occurred while trying to send an email"
msgstr "尝试发送邮件时发生错误"

#: MiscResources.resx$UnknownDriverError$Message
msgid "An error occurred with the scanning driver"
msgstr "尝试扫描文件发生错误"

#: MiscResources.resx$ExitWithActiveOperations$Message
msgid "An operation is in progress. Are you sure you want to exit and cancel the operation?"
msgstr "操作进行中，是否取消操作并退出？"

#: MiscResources.resx$BatchError$Message
msgid "An unknown error ocurred during the batch scan"
msgstr "批量扫描时发生未知错误"

#: MiscResources.resx$UpdateAvailable$Message
msgid "An update is available"
msgstr "有可用的更新"

#: MiscResources.resx$OcrUpdateAvailable$Message
msgid "An update to OCR is available"
msgstr "OCR 有可用的更新"

#: FAdvancedScanSettings.resx$cbBrightnessContrastAfterScan.Text$Message
msgid "Apply brightness/contrast after scan"
msgstr "扫描后调整亮度/对比度"

#: ImageForm.resx$checkboxApplyToSelected.Text$Message
msgid "Apply to all {0} selected images"
msgstr "应用到所有已选定的 {0} 个图像"

#: MiscResources.resx$ConfirmCancelBatch$Message
msgid "Are you sure you want to cancel the batch scan?"
msgstr "您确定要取消批量扫描吗?"

#: MiscResources.resx$ConfirmClearItems$Message
msgid "Are you sure you want to clear {0} item(s)?"
msgstr "您确定要清除 {0} 个项目吗？"

#: MiscResources.resx$ConfirmDelete$Message
msgid "Are you sure you want to delete \"{0}\"?"
msgstr "您确定要删除“{0}”吗？"

#: MiscResources.resx$ConfirmDeleteSingleProfile$Message
msgid "Are you sure you want to delete the profile {0}?"
msgstr "您确定要删除这个{0}配置吗？"

#: MiscResources.resx$ConfirmDeleteItems$Message
msgid "Are you sure you want to delete {0} item(s)?"
msgstr "您确定要删除{0}个项目吗?"

#: MiscResources.resx$ConfirmDeleteMultipleProfiles$Message
msgid "Are you sure you want to delete {0} profiles?"
msgstr "您确定要删除{0}个配置吗？"

#: MiscResources.resx$ConfirmResetImages$Message
msgid "Are you sure you want undo your changes to {0} image(s)?"
msgstr "您确定要撤销您对{0}个图像的修改吗？"

#: FEmailSettings.resx$label1.Text$Message
msgid "Attachment Name"
msgstr "附件名称"

#: FPdfSettings.resx$label3.Text$Message
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: FAuthorize.resx$$this.Text$Message
msgid "Authorize"
msgstr "授权"

#: SettingsResources.resx$TiffComp_Auto$Message
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: FAutoSaveSettings.resx$$this.Text$Message
#: FEditProfile.resx$linkAutoSaveSettings.Text$Message
msgid "Auto Save Settings"
msgstr "自动保存设置"

#: FPlaceholders.resx$label13.Text$Message
msgid "Auto-incrementing number (1 digit)"
msgstr "自动递增（1位数字）"

#: FPlaceholders.resx$label12.Text$Message
msgid "Auto-incrementing number (2 digits)"
msgstr "自动递增（2位数字）"

#: FPlaceholders.resx$label11.Text$Message
msgid "Auto-incrementing number (3 digits)"
msgstr "自动递增（3位数字）"

#: FPlaceholders.resx$label10.Text$Message
msgid "Auto-incrementing number (4 digits)"
msgstr "自动递增（4位数字）"

#: FOcrSetup.resx$checkBoxRunInBG.Text$Message
msgid "Automatically run OCR after scanning"
msgstr "扫描后自动进行 OCR 识别"

#: SettingsResources.resx$PageSize_B4$Message
msgid "B4 (250x353 mm)"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSize_B5$Message
msgid "B5 (176x250 mm)"
msgstr ""

#: FBatchScan.resx$$this.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsBatchScan.Text$Message
msgid "Batch Scan"
msgstr "批量扫描"

#: MiscResources.resx$BatchStatusCancelled$Message
msgid "Batch cancelled"
msgstr "已取消批量扫描"

#: MiscResources.resx$BatchStatusComplete$Message
msgid "Batch completed successfully"
msgstr "已完成批量扫描"

#: MiscResources.resx$BatchStatusError$Message
msgid "Batch scan stopped due to error"
msgstr "批量扫描由于错误而停止"

#: FEditProfile.resx$label3.Text$Message
msgid "Bit depth"
msgstr "位深"

#: MiscResources.resx$FileTypeBmp$Message
msgid "Bitmap Files (*.bmp)"
msgstr "位图文件 (*.bmp)"

#: SettingsResources.resx$BitDepth_1BlackAndWhite$Message
msgid "Black & White"
msgstr "黑白"

#: FBlackWhite.resx$$this.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsBlackWhite.Text$Message
#: FViewer.resx$tsBlackWhite.Text$Message
msgid "Black and White"
msgstr "黑白"

#: FAdvancedScanSettings.resx$groupBox3.Text$Message
msgid "Blank Pages"
msgstr "空白页"

#: FEditProfile.resx$label6.Text$Message
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: FBrightnessContrast.resx$$this.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsBrightnessContrast.Text$Message
#: FViewer.resx$tsBrightnessContrast.Text$Message
msgid "Brightness / Contrast"
msgstr "亮度/对比度"

#: SettingsResources.resx$TiffComp_Ccitt4$Message
msgid "CCITT4"
msgstr ""

#: FAdvancedScanSettings.resx$btnCancel.Text$Message
#: FAuthorize.resx$btnCancel.Text$Message
#: FAutoSaveSettings.resx$btnCancel.Text$Message
#: FBatchScan.resx$btnCancel.Text$Message
#: FDownloadProgress.resx$btnCancel.Text$Message
#: FEditProfile.resx$btnCancel.Text$Message
#: FEmailSettings.resx$btnCancel.Text$Message
#: FImageSettings.resx$btnCancel.Text$Message
#: FOcrLanguageDownload.resx$btnCancel.Text$Message
#: FOcrSetup.resx$btnCancel.Text$Message
#: FPageSize.resx$btnCancel.Text$Message
#: FPdfPassword.resx$btnCancel.Text$Message
#: FPdfSettings.resx$btnCancel.Text$Message
#: FPlaceholders.resx$btnCancel.Text$Message
#: FProgress.resx$btnCancel.Text$Message
#: FScanProgress.resx$btnCancel.Text$Message
#: FSelectDevice.resx$btnCancel.Text$Message
#: ImageForm.resx$btnCancel.Text$Message
#: MiscResources.resx$Cancel$Message
#: OperationProgressNotifyWidget.resx$cancelToolStripMenuItem.Text$Message
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: MiscResources.resx$CancelBatch$Message
msgid "Cancel Batch"
msgstr "取消批量扫描"

#: MiscResources.resx$BatchStatusCancelling$Message
msgid "Cancelling"
msgstr "正在取消"

#: SettingsResources.resx$HorizontalAlign_Center$Message
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: FEmailSettings.resx$btnChangeProvider.Text$Message
msgid "Change"
msgstr "改变"

#: FAbout.resx$cbCheckForUpdates.Text$Message
msgid "Check for updates"
msgstr "检查是否有新版本"

#: MiscResources.resx$CheckingForUpdates$Message
msgid "Checking"
msgstr "正在检查"

#: FEmailProvider.resx$$this.Text$Message
msgid "Choose Email Provider"
msgstr "选择电子邮件服务商"

#: MiscResources.resx$ChooseProfile$Message
msgid "Choose Profile"
msgstr "选择配置"

#: FEditProfile.resx$btnChooseDevice.Text$Message
msgid "Choose device"
msgstr "选择设备"

#: FDesktop.resx$tsClear.Text$Message
#: MiscResources.resx$Clear$Message
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: FAutoSaveSettings.resx$cbClearAfterSave.Text$Message
msgid "Clear images after saving"
msgstr "保存后清除图片"

#: MiscResources.resx$Close$Message
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: FAdvancedScanSettings.resx$groupBox2.Text$Message
#: FPdfSettings.resx$groupCompat.Text$Message
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容性"

#: FImageSettings.resx$label3.Text$Message
msgid "Compression"
msgstr "压缩"

#: FEditProfile.resx$label7.Text$Message
msgid "Contrast"
msgstr "对比度"

#: FDesktop.resx$ctxCopy.Text$Message
#: FProfiles.resx$ctxCopy.Text$Message
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: MiscResources.resx$CopyProgress$Message
msgid "Copy Progress"
msgstr "复制进度"

#: MiscResources.resx$Copying$Message
msgid "Copying"
msgstr "正在复制"

#: FAbout.resx$labelCopyright.Text$Message
msgid "Copyright 2009, 2012-2018 NAPS2 Contributors"
msgstr "版权所有 2009, 2012-2018 NAPS2 及其参与贡献者"

#: FAdvancedScanSettings.resx$label3.Text$Message
msgid "Coverage Threshold"
msgstr "阈值范围"

#: FCrop.resx$$this.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsCrop.Text$Message
#: FViewer.resx$tsCrop.Text$Message
msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

#: FAdvancedScanSettings.resx$cbForcePageSizeCrop.Text$Message
msgid "Crop to page size"
msgstr "裁剪到页面大小"

#: SettingsResources.resx$PageSize_Custom$Message
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: MiscResources.resx$CustomPageSizeFormat$Message
msgid "Custom ({0}x{1} {2})"
msgstr "自定义 ({0}x{1} {2})"

#: FPageSize.resx$$this.Text$Message
msgid "Custom Page Size"
msgstr "自定义纸张大小"

#: FDesktop.resx$tsCustomRotation.Text$Message
#: FViewer.resx$tsCustomRotation.Text$Message
msgid "Custom Rotation"
msgstr "自定义旋转"

#: SettingsResources.resx$EmailProviderType_CustomSmtp$Message
msgid "Custom SMTP"
msgstr "自定义 SMTP"

#: FPlaceholders.resx$label6.Text$Message
msgid "Day (01-31)"
msgstr "日 (01-31)"

#: SettingsResources.resx$PdfCompat_Default$Message
#: SettingsResources.resx$TwainImpl_Default$Message
#: SettingsResources.resx$WiaVersion_Default$Message
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: FImageSettings.resx$label1.Text$Message
#: FPdfSettings.resx$label1.Text$Message
msgid "Default File Path"
msgstr "默认文件路径"

#: FDesktop.resx$tsDeinterleave.Text$Message
msgid "Deinterleave"
msgstr "奇偶页分别排列"

#: FDesktop.resx$ctxDelete.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsDelete.Text$Message
#: FProfiles.resx$btnDelete.Text$Message
#: FProfiles.resx$ctxDelete.Text$Message
#: FRecover.resx$btnDelete.Text$Message
#: FViewer.resx$tsDelete.Text$Message
#: MiscResources.resx$Delete$Message
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: FDesktop.resx$tsDeskew.Text$Message
#: FViewer.resx$tsDeskew.Text$Message
msgid "Deskew"
msgstr "倾斜校正"

#: MiscResources.resx$AutoDeskewProgress$Message
msgid "Deskew Progress"
msgstr "倾斜校正进度"

#: FAdvancedScanSettings.resx$cbAutoDeskew.Text$Message
msgid "Deskew scanned pages"
msgstr "对已扫描页面进行倾斜校正"

#: MiscResources.resx$AutoDeskewing$Message
msgid "Deskewing"
msgstr "倾斜校正中"

#: FEditProfile.resx$label1.Text$Message
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: FPageSize.resx$label2.Text$Message
msgid "Dimensions"
msgstr "尺寸"

#: FEditProfile.resx$label8.Text$Message
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: MiscResources.resx$Donate$Message
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: FBatchPrompt.resx$btnDone.Text$Message
#: FProfiles.resx$btnDone.Text$Message
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: FOcrLanguageDownload.resx$btnDownload.Text$Message
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: MiscResources.resx$DownloadError$Message
msgid "Download Error"
msgstr "下载错误"

#: MiscResources.resx$DownloadNeeded$Message
msgid "Download Needed"
msgstr "需要下载"

#: FDownloadProgress.resx$$this.Text$Message
msgid "Download Progress"
msgstr "下载进度"

#: SettingsResources.resx$Source_Duplex$Message
msgid "Duplex"
msgstr "输稿器（双面）"

#: FProfiles.resx$btnEdit.Text$Message
#: FProfiles.resx$ctxEdit.Text$Message
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: FDesktop.resx$tsdEmailPDF.Text$Message
#: MiscResources.resx$EmailPdf$Message
msgid "Email PDF"
msgstr "通过邮件发送 PDF"

#: MiscResources.resx$EmailPdfProgress$Message
msgid "Email PDF Progress"
msgstr "PDF 邮件发送进度"

#: FDesktop.resx$tsEmailSettings.Text$Message
#: FEmailSettings.resx$$this.Text$Message
msgid "Email Settings"
msgstr "邮件设置"

#: FEditProfile.resx$cbAutoSave.Text$Message
msgid "Enable Auto Save"
msgstr "启用自动保存"

#: FPdfSettings.resx$cbEncryptPdf.Text$Message
msgid "Encrypt PDF"
msgstr "加密 PDF"

#: FPdfSettings.resx$groupProtection.Text$Message
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: MiscResources.resx$FileTypeEmf$Message
msgid "Enhanced Windows MetaFile (*.emf)"
msgstr "增强的 Windows 图元文件 (*.emf)"

#: FError.resx$$this.Text$Message
#: MiscResources.resx$Error$Message
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: FOcrLanguageDownload.resx$labelSizeEstimate.Text$Message
#: MiscResources.resx$EstimatedDownloadSize$Message
msgid "Estimated download size: {0} MB"
msgstr "估计下载大小: {0} MB"

#: MiscResources.resx$FileTypeExif$Message
msgid "Exchangeable Image File (*.exif)"
msgstr "可交换图像文件 (*.exif)"

#: FAdvancedScanSettings.resx$cbExcludeBlankPages.Text$Message
msgid "Exclude blank pages"
msgstr "排除空白页"

#: SettingsResources.resx$Source_Feeder$Message
msgid "Feeder"
msgstr "输稿器"

#: FPlaceholders.resx$label1.Text$Message
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: FAutoSaveSettings.resx$lblFilePath.Text$Message
#: FBatchScan.resx$lblFilePath.Text$Message
msgid "File path"
msgstr "文件路径"

#: FDesktop.resx$tsFlip.Text$Message
#: FViewer.resx$tsFlip.Text$Message
msgid "Flip"
msgstr "翻转"

#: FAdvancedScanSettings.resx$cbFlipDuplex.Text$Message
msgid "Flip duplexed pages"
msgstr "翻转偶数页面"

#: FImageSettings.resx$lblWarning.Text$Message
msgid "For high JPEG qualities (80+), also increase Image Quality in your profile for best results"
msgstr "对于 JPEG 高质量 (80+)，还可以在配置文件中增加图像质量，以获得最佳效果"

#: MiscResources.resx$FileTypeGif$Message
msgid "GIF File (*.gif)"
msgstr "GIF 文件 (*.gif)"

#: FOcrSetup.resx$linkGetLanguages.Text$Message
msgid "Get more languages"
msgstr "获取更多的语言"

#: SettingsResources.resx$Source_Glass$Message
msgid "Glass"
msgstr "玻璃稿台"

#: SettingsResources.resx$EmailProviderType_Gmail$Message
msgid "Gmail"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$BitDepth_8Grayscale$Message
msgid "Grayscale"
msgstr "灰阶"

#: FEditProfile.resx$label9.Text$Message
msgid "Horizontal align"
msgstr "水平对齐"

#: FPlaceholders.resx$label7.Text$Message
msgid "Hour (0-23)"
msgstr "小时 (0-23)"

#: FDesktop.resx$tsHueSaturation.Text$Message
#: FHueSaturation.resx$$this.Text$Message
#: FViewer.resx$tsHueSaturation.Text$Message
msgid "Hue / Saturation"
msgstr "色相/饱和度"

#: FAbout.resx$label1.Text$Message
msgid "Icons from"
msgstr "图标来源"

#: FDesktop.resx$tsdImage.Text$Message
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: MiscResources.resx$FileTypeImageFiles$Message
msgid "Image Files"
msgstr "图像文件"

#: FAdvancedScanSettings.resx$groupBox1.Text$Message
msgid "Image Quality"
msgstr "图像质量"

#: FDesktop.resx$tsImageSettings.Text$Message
#: FImageSettings.resx$$this.Text$Message
msgid "Image Settings"
msgstr "图像设定"

#: MiscResources.resx$ImageSaved$Message
msgid "Image saved"
msgstr "图像已保存"

#: FDesktop.resx$tsImport.Text$Message
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: MiscResources.resx$ImportProgress$Message
msgid "Import Progress"
msgstr "导入进度"

#: MiscResources.resx$Importing$Message
msgid "Importing"
msgstr "正在导入"

#: MiscResources.resx$ImportingFormat$Message
msgid "Importing {0}"
msgstr "正在导入 {0}"

#: MiscResources.resx$Install$Message
msgid "Install {0}"
msgstr "安装 {0}"

#: MiscResources.resx$InstallComplete$Message
msgid "Installation Complete"
msgstr "安装完成"

#: MiscResources.resx$InstallFailedTitle$Message
msgid "Installation Failed"
msgstr "安装失败"

#: MiscResources.resx$InstallCompletePromptRestart$Message
msgid "Installation complete. Do you want to restart NAPS2 now?"
msgstr "安装完成。您需要立即重新启动 NAPS2 吗？"

#: MiscResources.resx$InstallFailed$Message
msgid "Installation failed"
msgstr "安装失败"

#: FDesktop.resx$tsInterleave.Text$Message
msgid "Interleave"
msgstr "取消奇偶页分别排列"

#: MiscResources.resx$FileTypeJpeg$Message
msgid "JPEG File (*.jpg, *.jpeg)"
msgstr "JPEG 文件(*.jpg, *.jpeg)"

#: FImageSettings.resx$groupJpeg.Text$Message
msgid "Jpeg Quality"
msgstr "JPEG 品质"

#: FPdfSettings.resx$label6.Text$Message
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: SettingsResources.resx$TiffComp_Lzw$Message
msgid "LZW"
msgstr ""

#: FDesktop.resx$toolStripDropDownButton1.Text$Message
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: SettingsResources.resx$HorizontalAlign_Left$Message
msgid "Left"
msgstr "左对齐"

#: SettingsResources.resx$TwainImpl_Legacy$Message
msgid "Legacy (native UI only)"
msgstr "传统（仅限本地界面）"

#: FBatchScan.resx$rdLoadIntoNaps2.Text$Message
msgid "Load images into NAPS2"
msgstr "载入图片至 NAPS2"

#: FDesktop.resx$tStrip.Text$Message
msgid "Main toolbar"
msgstr "主工具栏"

#: FOcrSetup.resx$checkBoxEnableOcr.Text$Message
msgid "Make PDFs searchable using OCR"
msgstr "通过 OCR 生成可搜索的 PDF 文件"

#: FAdvancedScanSettings.resx$cbHighQuality.Text$Message
msgid "Maximum quality (large files)"
msgstr "最佳质量（大文件）"

#: FPdfSettings.resx$groupMetadata.Text$Message
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: FPlaceholders.resx$label8.Text$Message
msgid "Minute (00-59)"
msgstr "分钟 (00-59)"

#: FPlaceholders.resx$label5.Text$Message
msgid "Month (01-12)"
msgstr "月份 (01-12)"

#: FAutoSaveSettings.resx$linkPatchCodeInfo.Text$Message
#: FBatchScan.resx$linkPatchCodeInfo.Text$Message
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#: FDesktop.resx$tsMove.SecondText$Message
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: FDesktop.resx$tsMove.FirstText$Message
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: FBatchScan.resx$rdMultipleScansDelay.Text$Message
msgid "Multiple scans (fixed delay between scans)"
msgstr "多次扫描（每次扫描间固定延时）"

#: FBatchScan.resx$rdMultipleScansPrompt.Text$Message
msgid "Multiple scans (prompt between scans)"
msgstr "多次扫描（每次扫描间提示）"

#: MiscResources.resx$NAPS2$Message
msgid "NAPS2"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$DonatePrompt$Message
msgid "NAPS2 is completely free. Consider making a donation"
msgstr "NAPS2 是完全免费的。请考虑捐款资助"

#: FPageSize.resx$label1.Text$Message
msgid "Name (optional)"
msgstr "名称（可选）"

#: MiscResources.resx$NameMissing$Message
msgid "Name missing"
msgstr "请输入配置名称"

#: FProfiles.resx$btnAdd.Text$Message
msgid "New"
msgstr "新建"

#: FDesktop.resx$tsNewProfile.Text$Message
msgid "New Profile"
msgstr "新建配置文件"

#: FViewer.resx$tsNext.Text$Message
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: FBatchPrompt.resx$$this.Text$Message
msgid "Next Scan"
msgstr "下一个扫描"

#: MiscResources.resx$NoDeviceSelected$Message
msgid "No device selected"
msgstr "未选择设备"

#: MiscResources.resx$NoPagesInFeeder$Message
msgid "No pages are in the feeder"
msgstr "输稿器中未发现纸张"

#: FEmailSettings.resx$lblProvider.Text$Message
#: SettingsResources.resx$EmailProvider_NotSelected$Message
msgid "No provider selected"
msgstr "未选择邮件服务商"

#: MiscResources.resx$NoDevicesFound$Message
msgid "No scanning device was found"
msgstr "未找到扫描设备"

#: MiscResources.resx$NoUpdates$Message
msgid "No updates available"
msgstr "未找到更新"

#: SettingsResources.resx$TiffComp_None$Message
msgid "None"
msgstr "无"

#: FDesktop.resx$$this.Text$Message
msgid "Not Another PDF Scanner 2"
msgstr "不是另一个 PDF 扫描仪 2 (NAPS 2)"

#: FRecover.resx$btnCancel.Text$Message
msgid "Not Now"
msgstr "现在不需要"

#: FBatchScan.resx$lblNumberOfScans.Text$Message
msgid "Number of scans"
msgstr "扫描次数"

#: FDesktop.resx$tsOcr.Text$Message
msgid "OCR"
msgstr "光学字符识别 (OCR)"

#: FOcrLanguageDownload.resx$$this.Text$Message
msgid "OCR Download"
msgstr "OCR 下载"

#: MiscResources.resx$OcrProgress$Message
msgid "OCR Progress"
msgstr "OCR 识别进度"

#: FOcrSetup.resx$$this.Text$Message
msgid "OCR Setup"
msgstr "OCR 设置"

#: FOcrSetup.resx$label1.Text$Message
msgid "OCR language"
msgstr "OCR 语言"

#: FOcrSetup.resx$labelOcrMode.Text$Message
msgid "OCR mode"
msgstr "OCR 模式"

#: FAbout.resx$okButton.Text$Message
#: FAdvancedScanSettings.resx$btnOK.Text$Message
#: FAutoSaveSettings.resx$btnOK.Text$Message
#: FEditProfile.resx$btnOK.Text$Message
#: FEmailSettings.resx$btnOK.Text$Message
#: FError.resx$btnOK.Text$Message
#: FImageSettings.resx$btnOK.Text$Message
#: FOcrSetup.resx$btnOK.Text$Message
#: FPageSize.resx$btnOK.Text$Message
#: FPdfPassword.resx$btnOK.Text$Message
#: FPdfSettings.resx$btnOK.Text$Message
#: FPlaceholders.resx$btnOK.Text$Message
#: ImageForm.resx$btnOK.Text$Message
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: FAdvancedScanSettings.resx$cbWiaOffsetWidth.Text$Message
msgid "Offset width based on alignment (WIA)"
msgstr "基于对齐的偏移宽度 (WIA)"

#: SettingsResources.resx$TwainImpl_OldDsm$Message
msgid "Old DSM"
msgstr "旧版 DSM"

#: FAutoSaveSettings.resx$rdFilePerPage.Text$Message
#: FBatchScan.resx$rdFilePerPage.Text$Message
msgid "One file per page"
msgstr "每页一个文件"

#: FAutoSaveSettings.resx$rdFilePerScan.Text$Message
#: FBatchScan.resx$rdFilePerScan.Text$Message
msgid "One file per scan"
msgstr "每次扫描一个文件"

#: MiscResources.resx$FilesCouldNotBeDownloaded$Message
msgid "One or more files could not be downloaded"
msgstr "无法下载一个或多个文件 "

#: NotifyWidget.resx$openFolderToolStripMenuItem.Text$Message
msgid "Open Folder"
msgstr "打开文件夹"

#: MiscResources.resx$ActiveOperations$Message
msgid "Operation in Progress"
msgstr "正在进行操作"

#: SettingsResources.resx$EmailProviderType_OutlookWeb$Message
msgid "Outlook Web Access"
msgstr "Outlook 网页访问"

#: FBatchScan.resx$groupboxOutput.Text$Message
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: MiscResources.resx$OverwriteFile$Message
msgid "Overwrite File"
msgstr "覆盖文件"

#: FPdfSettings.resx$lblOwnerPassword.Text$Message
msgid "Owner Password"
msgstr "文件所有者密码"

#: MiscResources.resx$FileTypePdf$Message
msgid "PDF Document (*.pdf)"
msgstr "PDF 文档(*.pdf)"

#: FDesktop.resx$tsPDFSettings.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsPdfSettings2.Text$Message
#: FPdfSettings.resx$$this.Text$Message
msgid "PDF Settings"
msgstr "PDF 设置"

#: MiscResources.resx$PdfSaved$Message
msgid "PDF saved"
msgstr "PDF 保存"

#: SettingsResources.resx$PdfCompat_PdfA1B$Message
msgid "PDF/A-1b"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PdfCompat_PdfA2B$Message
msgid "PDF/A-2b"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PdfCompat_PdfA3B$Message
msgid "PDF/A-3b"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PdfCompat_PdfA3U$Message
msgid "PDF/A-3u"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$FileTypePng$Message
msgid "PNG File (*.png)"
msgstr "PNG 文件 (*.png)"

#: FEditProfile.resx$label4.Text$Message
msgid "Page size"
msgstr "纸张大小"

#: FEditProfile.resx$label2.Text$Message
msgid "Paper source"
msgstr "纸张来源"

#: FPdfPassword.resx$$this.Text$Message
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: FDesktop.resx$ctxPaste.Text$Message
#: FProfiles.resx$ctxPaste.Text$Message
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: FAutoSaveSettings.resx$linkPlaceholders.Text$Message
#: FBatchScan.resx$linkPlaceholders.Text$Message
#: FEmailSettings.resx$linkPlaceholders.Text$Message
#: FImageSettings.resx$linkPlaceholders.Text$Message
#: FPdfSettings.resx$linkPlaceholders.Text$Message
#: FPlaceholders.resx$$this.Text$Message
#: FPlaceholders.resx$gboxPlaceholders.Text$Message
msgid "Placeholders"
msgstr "格式符"

#: FAdvancedScanSettings.resx$groupBox4.Text$Message
msgid "Post-processing"
msgstr "后处理"

#: FBatchScan.resx$lblStatus.Text$Message
msgid "Press Start when ready"
msgstr "准备好后点击开始"

#: FPlaceholders.resx$label2.Text$Message
#: FViewer.resx$$this.Text$Message
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: FViewer.resx$tsPrev.Text$Message
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: FDesktop.resx$tsPrint.Text$Message
#: MiscResources.resx$Print$Message
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: FBatchScan.resx$lblProfile.Text$Message
msgid "Profile"
msgstr "配置文件"

#: FEditProfile.resx$$this.Text$Message
msgid "Profile Settings"
msgstr "配置文件设置"

#: FDesktop.resx$tsProfiles.Text$Message
#: FProfiles.resx$$this.Text$Message
msgid "Profiles"
msgstr "配置文件"

#: FAutoSaveSettings.resx$cbPromptForFilePath.Text$Message
msgid "Prompt for file path"
msgstr "文件路径提示"

#: FEmailSettings.resx$groupBox1.Text$Message
msgid "Provider"
msgstr "服务供应商"

#: FBatchPrompt.resx$lblStatus.Text$Message
msgid "Ready for scan {0}"
msgstr "已准备扫描 {0}"

#: FRecover.resx$btnRecover.Text$Message
msgid "Recover"
msgstr "修复"

#: FRecover.resx$$this.Text$Message
msgid "Recover Scanned Images"
msgstr "修复已扫描的图像"

#: MiscResources.resx$Recovering$Message
msgid "Recovering"
msgstr "正在修复"

#: MiscResources.resx$RecoveryProgress$Message
msgid "Recovery Progress"
msgstr "修复进度"

#: FEmailSettings.resx$cbRememberSettings.Text$Message
#: FImageSettings.resx$cbRememberSettings.Text$Message
#: FPdfSettings.resx$cbRememberSettings.Text$Message
msgid "Remember these settings"
msgstr "记住这些设定"

#: FDesktop.resx$tsdReorder.Text$Message
msgid "Reorder"
msgstr "重新排序"

#: FDesktop.resx$tsReset.Text$Message
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: MiscResources.resx$ResetImage$Message
msgid "Reset Image"
msgstr "重置图像"

#: FEditProfile.resx$label5.Text$Message
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: FAdvancedScanSettings.resx$btnRestoreDefaults.Text$Message
#: FEmailSettings.resx$btnRestoreDefaults.Text$Message
#: FImageSettings.resx$btnRestoreDefaults.Text$Message
#: FPdfSettings.resx$btnRestoreDefaults.Text$Message
msgid "Restore Defaults"
msgstr "还原默认值"

#: FDesktop.resx$tsReverse.Text$Message
msgid "Reverse"
msgstr "反转"

#: ImageForm.resx$btnRevert.Text$Message
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: SettingsResources.resx$HorizontalAlign_Right$Message
msgid "Right"
msgstr "右对齐"

#: FDesktop.resx$tsdRotate.Text$Message
#: FRotate.resx$$this.Text$Message
#: FViewer.resx$tsdRotate.Text$Message
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: FDesktop.resx$tsRotateLeft.Text$Message
#: FViewer.resx$tsRotateLeft.Text$Message
msgid "Rotate Left"
msgstr "逆时针旋转"

#: FDesktop.resx$tsRotateRight.Text$Message
#: FViewer.resx$tsRotateRight.Text$Message
msgid "Rotate Right"
msgstr "顺时针旋转"

#: FProgress.resx$btnRunInBG.Text$Message
msgid "Run in Background"
msgstr "在后台运行"

#: MiscResources.resx$RunningOcr$Message
msgid "Running OCR"
msgstr "执行 OCR"

#: FEditProfile.resx$rdSANE.Text$Message
msgid "SANE Driver"
msgstr "SANE 驱动"

#: FViewer.resx$tsSaveImage.Text$Message
msgid "Save Image"
msgstr "保存图像"

#: FDesktop.resx$tsdSaveImages.Text$Message
#: MiscResources.resx$SaveImages$Message
msgid "Save Images"
msgstr "保存图像"

#: MiscResources.resx$SaveImagesProgress$Message
msgid "Save Images Progress"
msgstr "图像保存进度"

#: FDesktop.resx$tsdSavePDF.Text$Message
#: FViewer.resx$tsSavePDF.Text$Message
#: MiscResources.resx$SavePdf$Message
msgid "Save PDF"
msgstr "保存 PDF"

#: MiscResources.resx$SavePdfProgress$Message
msgid "Save PDF Progress"
msgstr "PDF 保存进度"

#: FBatchScan.resx$rdSaveToSingleFile.Text$Message
msgid "Save to a single file"
msgstr "保存为单个文件"

#: FBatchScan.resx$rdSaveToMultipleFiles.Text$Message
msgid "Save to multiple files"
msgstr "保存为多个文件"

#: MiscResources.resx$BatchStatusSaving$Message
msgid "Saving batch results"
msgstr "保存批量扫描结果"

#: MiscResources.resx$SavingFormat$Message
msgid "Saving {0}"
msgstr "正在保存 {0}"

#: FEditProfile.resx$label10.Text$Message
msgid "Scale"
msgstr "缩放比例"

#: TiffViewerCtl.resx$tsStretch.ToolTipText$Message
msgid "Scale With Window"
msgstr "使用窗口比例"

#: FBatchPrompt.resx$btnScan.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsScan.Text$Message
#: FProfiles.resx$btnScan.Text$Message
#: FProfiles.resx$ctxScan.Text$Message
#: MiscResources.resx$Scan$Message
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: FBatchScan.resx$groupboxScanConfig.Text$Message
msgid "Scan Configuration"
msgstr "扫描设置"

#: MiscResources.resx$ScannedImage$Message
msgid "Scanned Image"
msgstr "已扫描的图像"

#: FScanProgress.resx$labelPage.Text$Message
#: MiscResources.resx$BatchStatusPage$Message
#: MiscResources.resx$ScanPageProgress$Message
#: MiscResources.resx$ScanProgressPage$Message
msgid "Scanning page {0}"
msgstr "正在扫描页面 {0}"

#: MiscResources.resx$BatchStatusScanPage$Message
msgid "Scanning page {0} (scan {1})"
msgstr "正在扫描页面 {0} (扫描 {1})"

#: FPlaceholders.resx$label9.Text$Message
msgid "Second (00-59)"
msgstr "秒 (00-59)"

#: FSelectDevice.resx$btnSelect.Text$Message
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: FDesktop.resx$ctxSelectAll.Text$Message
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: FSelectDevice.resx$$this.Text$Message
msgid "Select Source"
msgstr "选择来源"

#: MiscResources.resx$SelectProfileBeforeScan$Message
msgid "Select a profile before clicking Scan"
msgstr "请先选择配置文件，然后点击 [扫描] "

#: FOcrLanguageDownload.resx$label3.Text$Message
msgid "Select one or more languages"
msgstr "请选择一个或多个语言"

#: FDesktop.resx$tsEmailPDFSelected.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsReverseSelected.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsSaveImagesSelected.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsSavePDFSelected.Text$Message
#: MiscResources.resx$SelectedCount$Message
msgid "Selected ({0})"
msgstr "已选择 ({0})"

#: FAutoSaveSettings.resx$rdSeparateByPatchT.Text$Message
#: FBatchScan.resx$rdSeparateByPatchT.Text$Message
msgid "Separate files by Patch-T"
msgstr "通过 Patch-T 拆分文件"

#: FProfiles.resx$ctxSetDefault.Text$Message
msgid "Set Default"
msgstr "设为默认设置"

#: FDesktop.resx$tsSharpen.Text$Message
#: FSharpen.resx$$this.Text$Message
#: FViewer.resx$tsSharpen.Text$Message
msgid "Sharpen"
msgstr "锐化"

#: FPdfSettings.resx$cbShowOwnerPassword.Text$Message
#: FPdfSettings.resx$cbShowUserPassword.Text$Message
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: FImageSettings.resx$cbSinglePageTiff.Text$Message
msgid "Single page files"
msgstr "单页文件"

#: FBatchScan.resx$rdSingleScan.Text$Message
msgid "Single scan"
msgstr "单次扫描"

#: FImageSettings.resx$cbSkipSavePrompt.Text$Message
#: FPdfSettings.resx$cbSkipSavePrompt.Text$Message
msgid "Skip save prompt"
msgstr "跳过保存提示"

#: FBatchScan.resx$btnStart.Text$Message
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: FAdvancedScanSettings.resx$cbForcePageSize.Text$Message
msgid "Stretch to page size"
msgstr "扩展至纸张大小"

#: FPdfSettings.resx$label5.Text$Message
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: MiscResources.resx$FileTypeTiff$Message
msgid "TIFF File (*.tiff, *.tif)"
msgstr "TIFF 文件 (*.tiff, *.tif)"

#: FEditProfile.resx$rdTWAIN.Text$Message
msgid "TWAIN Driver"
msgstr "TWAIN 驱动"

#: FError.resx$linkDetails.Text$Message
msgid "Technical Details"
msgstr "技术细节"

#: MiscResources.resx$TesseractNotAvailable$Message
msgid "The OCR engine is not available. Make sure to install the required package"
msgstr "OCR 组件不可用。请确认已安装所需的软件包"

#: MiscResources.resx$SaneNotAvailable$Message
msgid "The SANE driver is not available. Make sure to install the required packages"
msgstr "SANE 驱动不可用。请确认已安装所需的软件包"

#: MiscResources.resx$ImportErrorCouldNot$Message
msgid "The file '{0}' could not be imported"
msgstr "无法导入文件 '{0}'"

#: MiscResources.resx$ImportErrorNAPS2Pdf$Message
msgid "The file '{0}' could not be imported. Only PDF files generated by NAPS2 can be imported"
msgstr "无法导入文件 '{0}'。 只有 NAPS2 生成的 PDF 才能被导入"

#: MiscResources.resx$FileInUse$Message
msgid "The file could not be overwritten because it is currently in use"
msgstr "文件正在使用，无法覆盖"

#: MiscResources.resx$ConfirmOverwriteFile$Message
msgid "The file {0} already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "文件 {0} 已存在，是否覆盖？"

#: FPdfPassword.resx$lblPrompt.Text$Message
msgid "The following file is encrypted and requires a password to open: {0}"
msgstr "以下文件已加密，请输入密码打开: {0}"

#: MiscResources.resx$DevicePaperJam$Message
msgid "The scanner has a paper jam"
msgstr "扫描仪发生卡纸"

#: MiscResources.resx$DeviceWarmingUp$Message
msgid "The scanner is warming up"
msgstr "扫描仪正在预热"

#: MiscResources.resx$DeviceCoverOpen$Message
msgid "The scanner's cover is open"
msgstr "扫描仪原稿盖已打开"

#: MiscResources.resx$DriverNotSupported$Message
msgid "The selected driver is not supported on this system"
msgstr "所选驱动程序不受本系统支持"

#: MiscResources.resx$DeviceNotFound$Message
msgid "The selected scanner could not be found"
msgstr "无法找到所选的扫描仪"

#: MiscResources.resx$NoFeederSupport$Message
msgid "The selected scanner does not support using a feeder. If your scanner does have a feeder, try using a different driver"
msgstr "所选的扫描仪不支持使用输稿器。如果您的扫描仪确实有输稿器，请尝试使用不同的驱动程序"

#: MiscResources.resx$NoDuplexSupport$Message
msgid "The selected scanner does not support using duplex. If your scanner is supposed to support duplex, try using a different driver"
msgstr "所选的扫描仪不支持双面扫描。如果您的扫描仪支持双面扫描，请尝试使用不同的驱动程序"

#: MiscResources.resx$DeviceBusy$Message
msgid "The selected scanner is busy"
msgstr "选定的扫描仪正在工作"

#: MiscResources.resx$DeviceOffline$Message
msgid "The selected scanner is offline"
msgstr "选定的扫描仪处于脱机状态"

#: FImageSettings.resx$groupTiff.Text$Message
msgid "Tiff Options"
msgstr "TIFF 格式设置"

#: FBatchScan.resx$lblTimeBetweenScans.Text$Message
msgid "Time between scans (seconds)"
msgstr "扫描之间的间隔（秒）"

#: FPdfSettings.resx$label4.Text$Message
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: FAdvancedScanSettings.resx$label1.Text$Message
msgid "Twain Implementation"
msgstr "Twain 实现"

#: SettingsResources.resx$PageSize_Legal$Message
msgid "US Legal (8.5x14 in)"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSize_Letter$Message
msgid "US Letter (8.5x11 in)"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$UnsavedChanges$Message
msgid "Unsaved Changes"
msgstr "未保存的更改"

#: MiscResources.resx$UpdateProgress$Message
msgid "Update Progress"
msgstr "更新进度"

#: MiscResources.resx$Updating$Message
msgid "Updating"
msgstr "正在更新"

#: MiscResources.resx$UploadingEmail$Message
msgid "Uploading email"
msgstr "上传邮件"

#: FEditProfile.resx$rdbNative.Text$Message
msgid "Use native UI"
msgstr "使用本地界面 "

#: FEditProfile.resx$rdbConfig.Text$Message
msgid "Use predefined settings"
msgstr "使用预定义的设置"

#: FPdfSettings.resx$lblUserPassword.Text$Message
msgid "User Password"
msgstr "用户密码"

#: FOcrLanguageDownload.resx$label1.Text$Message
msgid "Using OCR requires you to download each language you want to scan"
msgstr "使用 OCR 需要下载您所需的语言"

#: MiscResources.resx$Version$Message
msgid "Version {0}"
msgstr "版本 {0}"

#: FDesktop.resx$ctxView.Text$Message
#: FDesktop.resx$tsView.Text$Message
msgid "View"
msgstr "查看"

#: FEditProfile.resx$rdWIA.Text$Message
msgid "WIA Driver"
msgstr "WIA 驱动程序"

#: FTwainGui.resx$label1.Text$Message
msgid "Waiting for TWAIN to complete"
msgstr "正在等待 TWAIN 完成"

#: FAuthorize.resx$lblWaiting.Text$Message
msgid "Waiting for authorization"
msgstr "等待授权"

#: MiscResources.resx$BatchStatusWaitingForScan$Message
msgid "Waiting for scan {0}"
msgstr "正在等待扫描 {0}"

#: FAdvancedScanSettings.resx$label2.Text$Message
msgid "White Threshold"
msgstr "白色阀值"

#: FAdvancedScanSettings.resx$label4.Text$Message
msgid "Wia Version"
msgstr ""

#: FPageSize.resx$labelX.Text$Message
msgid "X"
msgstr ""

#: FPlaceholders.resx$label3.Text$Message
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: FPlaceholders.resx$label4.Text$Message
msgid "Year (00-99)"
msgstr "年份 (00-99)"

#: MiscResources.resx$PdfNoPermissionToExtractContent$Message
msgid "You do not have permission to copy content from the file '{0}'"
msgstr "您没有从文件 '{0}' 中复制内容的权限"

#: MiscResources.resx$DontHavePermission$Message
msgid "You don't have permission to save files at this location"
msgstr "您没有在该位置保存文件的权限"

#: MiscResources.resx$ExitWithUnsavedChanges$Message
msgid "You have unsaved changes. Are you sure you want to exit and discard those changes?"
msgstr "您有未保存的修改，确定要放弃这些修改并退出吗？"

#: TiffViewerCtl.resx$tsZoom.ToolTipText$Message
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: TiffViewerCtl.resx$tsZoomActual.ToolTipText$Message
msgid "Zoom Actual"
msgstr "缩放至实际大小"

#: TiffViewerCtl.resx$tsZoomPlus.ToolTipText$Message
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: TiffViewerCtl.resx$tsZoomOut.ToolTipText$Message
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: SettingsResources.resx$PageSizeUnit_Centimetre$Message
msgid "cm"
msgstr "厘米"

#: FAbout.resx$linkLabel2.Text$Message
msgid "http://www.fatcow.com/free-icons"
msgstr ""

#: FAbout.resx$linkLabel1.Text$Message
msgid "http://www.naps2.com"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSizeUnit_Inch$Message
msgid "in"
msgstr "单位"

#: SettingsResources.resx$PageSizeUnit_Millimetre$Message
msgid "mm"
msgstr "毫米"

#: FViewer.resx$lblPageTotal.Text$Message
#: MiscResources.resx$OfN$Message
msgid "of {0}"
msgstr "/ {0}"

#: SettingsResources.resx$TwainImpl_X64$Message
msgid "x64"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$NamedPageSizeFormat$Message
msgid "{0} ({1}x{2} {3})"
msgstr ""

#: FDownloadProgress.resx$labelSub.Text$Message
#: MiscResources.resx$SizeProgress$Message
msgid "{0} / {1} MB"
msgstr ""

#: FDownloadProgress.resx$labelTop.Text$Message
#: MiscResources.resx$FilesProgressFormat$Message
msgid "{0} / {1} files"
msgstr "{0} / {1} 个文件"

#: FRecover.resx$lblPrompt.Text$Message
msgid "{0} image(s) scanned on {1} at {2} may not have been saved, and are recoverable. Do you want to recover them?"
msgstr "使用 {2} 在 {1} 上扫描的 {0} 张图像可能还未保存，现在可以恢复。您需要恢复这些图像吗？"

#: MiscResources.resx$ImagesSaved$Message
msgid "{0} images saved"
msgstr "已保存 {0} 张图像"

#: MiscResources.resx$PdfStatus$Message
msgid "{0} of {1}"
msgstr "{0} / {1}"

